{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050035",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70101&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평텔렘풀빌라"
    },
    "text": "加平に位置しているこのペンションは、デザインや建築など美しさのため、指折りされています。 ガンシボン自然休養林に面しているため、山勢や絶景、渓谷など美しい自然景観を鑑賞することができます。宿の周辺にはヨンソ滝、カンシボン自然休養林、加平天文台など、自然に関連した多様な名所があります。防疫に関するお知らせとしては、防疫実施、手指消毒剤の具備、職員のマスク着用などがあります。入室時間は午後5時、退室時間は午後2時です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車場を提供します。 一部の客室ではぬるま湯の追加利用が可能であり、料金は一部屋当たり50,000ウォンから始まります。 個別プールの大きさや水深は様々であり、ペットの入室はできません。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ヨンソ滝、カンシボン自然休養林、加平天文台など、自然に関連した多様な名所があります。"
        },
        {
            "question": "防疫に関するお知らせはありますか？",
            "answer": "防疫実施、手指消毒剤の具備、職員のマスク着用などが行われています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時、退室時間は午後2時です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車場が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の追加利用は可能ですか？",
            "answer": "一部の客室ではぬるま湯の追加利用が可能です。追加料金は一部屋当たり50,000ウォンから始まります。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 420
    }
}